Geweekt de handdoeken in het water en deels wringen , hij gevouwen op zijn hoofd op een wijze die afzichtelijke te aanschouwen, zat aan de tafel en zei: "Nu ben ik klaar!"
"Niet veel aan gedaan worden naar nacht, geheugen," zei Mr. Stryver, fleurig, als hij keek tussen zijn papieren.
"Hoeveel?"
"Slechts twee sets van hen."
"Geef me het ergste."
